如果大蛇丸拎到鼬隻寫輪眼 佢可以走到幾遠？

假設佢拎到，相信佢唔會對佐助落手。然後會對佩恩落手？定搞木葉？

如果你老母冇生你呢個弱智仔
就唔會開埋呢d垃圾post
假設假設 問撚埋d廢話

火影撚係依個level

拎左寫輪眼會走得快啲既咩?

唔好咁啦
樓豬老母唔識教仲要坐埋監
所以樓豬先咁咁弱智姐 佢都唔想既

成腦毒撚思想
去諗下宇宙點黎好過啦

呢兩樣都係on9
兩者都係無答案 點解唔諗個有趣啲

假設佢係元朗 如果有寫輪眼會行到去銅鑼灣果邊 都幾遠下

有幾戇鳩先諗到呢個問題

你個腦生咗喺屎忽先會覺得火影有趣過宇宙起源

三代整出黎架
咁都唔識

會出到天照影分身手裏劍

地爆天星囉

走到去你屋企屌死伯母

火影撚既層次

佢幫團藏植入好多隻寫輪眼，但佢都無自用，
所以就算佢拎左鼬太知隻眼，大蛇丸都唔會用。

咁多人日日係實驗室研究都比唔到確實答案
你覺得你坐係屋企諗會諗到宇宙起源

但如果佢連個身體都食埋呢

火影可以話係不斷屌打自己嘴巴嘅作品來。

大蛇丸係要鼬身體轉生已唔係純粹要眼
佢都串過卡卡西發揮唔到寫輪眼真正實力

離題呀你，樓主係問"如果大蛇丸拎到鼬隻寫輪眼"

大蛇丸拎到鼬隻眼既話 佢會直接俾隻眼佐助
或者移值俾其他人做公廁眼 因為佢係一位科學家
不過諗極都諗唔明 鼬秒到大蛇丸 大蛇丸殺到三代又秒到卡卡西 咁鼬姐係係三代之上？

Show Blocked User - 二輩子的約定
衰on9